入ive人生就好似趺入hard mode咁

點解唔直接讀2年asso之後直入返d自資year 2

請善用起或功能